人權法暴辣一招:鼓勵盟國一同制裁中國，成包圍網

英、澳、加

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

入去幫推
多謝之餘記得講polyU同五大訴求

搵班黑警 毅進仔
試下水溫先
得唔得

推到全球制裁

英美德法日意澳

推

推呀

其實其他國家都係等緊美國開頭先
如果自己做左但美國彈弓手就PK
依家應該會陸續有來

支爆

新八國聯軍要來了

毅進仔試水溫

(11) to coordinate with allies, including the United Kingdom, Australia, Canada, Japan, and the Republic of Korea, to promote democracy and human rights in Hong Kong.

GOGOGO

冇俄換邊個

澳洲都護府係中國陣營果邊咖
係都韓國啦

但日韓又閪口閪面緊

亞洲第一個推行 大家估下係邊個國家

天下無狗！！！

日本無誤

就日本先啦

日本一路都靜靜地

最緊要喺日韓
班仆街去唔到呢2個國家都生不如死
返深圳食sashimi 啦

台灣

澳洲都係跟美國 之前佢地前國防副部放過風 如果支國打台灣澳洲會跟隨美國出兵

荷蘭幾日前都過咗佢嗰個版本，禁止違反人權者入境。

好多歐盟國家都冇邊境管制。咁即係話如果多幾個歐盟國通過，佢哋就成個歐洲都唔駛去。

佢同大陸都幾frd...呢排

搞掂個選舉先啦

咁又喺 加上而加啲鬼幾大搖大擺咁出嚟

多到仆街，佢地先告急

大陸放好多資源去搞佢地，台狗又易收賣

英國

唉 真喺唔想台灣變成支那

安培同侵fd 過打band

日本外交方面完全睇美國頭咁滯

荷蘭都有

BNO... 佢想跟美嘅

屈機喔

Five Eyes

德國

台灣？

日本一定要制裁 等佢地冇得去旅行

加拿大同澳洲先係重點

唔覺 早排先唔歡迎習

殺呀

Push

雖然無咩可能
瑞士就係中立
先至可以今時今日咁發達

但ff下都好

日本，淨係禁止入境已經玩死班友

百國聯軍
CIS+突厥聯盟解放新疆

【推到全球制裁】香港人權及民主法案 制裁Wishlist

多撚到

一齊上

洗唔洗逐個國家敲門

垃圾黑警無得去日本玩玩了

冇撚錯愛國梗係要去大灣區

德國總理默克爾唔制

徳條左膠肥婆唔係
法都唔係

八國聯軍仲有好遠

英國等脫歐再觀望

德國要等肥婆落左台先，左膠當道咁多年，右翼鷹派勢力上緊力，遲早鐘擺

意大利唔好發夢
依家已經有公安響羅馬出發
呢d豬盟友俾你都唔好要

法國馬卡龍極奶共，連聖母院都俾中國做，仲話自己係毛澤東支持者

上面有人話韓國：依家俾美國打壓緊（駐軍費問題、日韓問題），政府都要搵中國做下制衡，唔好太高期望

澳洲唔好有太多希望，華人太多，已經滲透政商界

反正香港有日本城 有韓國街 洗咩去日本同韓國

完全認同

*羅馬執法

我估大把國家會跟，又可以充公資產，外國仲唔 fat fat 。
d 官二代係外國揸靚車，吊洋妞，做山寨王，佢哋有排震！

Solomon 真心追得好貼

到時會否又係香港遭殃
班生蕃湧撚曬落黎

係咪已經起曬底
點解會知咁多

快啦

巴打應該好少睇新聞

仆街英國佬出聲未

有無英，加，德戰線？

希望係

而家最大機會係英國澳洲
見之鋒都有呼籲澳洲跟機

可惜德國(歐盟)奶到雪雪聲....

澳洲好難

希望爆咗特工單嘢會摑醒佢地

法國 意大利

一帶一路

都唔知仲有咩國家跟機...
英國出手未?

德國放棄定, 除非條女妖落台
澳洲奶共, 勁多華人係果邊!

五眼聯盟

日本應該會過埋東京奧運先起步

人權法都係英語國家先啦

信長包圍網

有無美國以外的戰線

德國話唔好

16年Trump 一勝選，第一時間見的就是日本首相。可見日本跟得幾貼.

佢收左兩個香港難民... 仲有得佢揀唔好咩

日本 日本禁香港黑警入境都夠玩

可以由東歐小國入手先，一來始終對蘇聯獨裁有陰影，二來小國寡民經濟上反而無咁依賴支那

轉做日，韓，台，西藏

可能日本人比較內斂乜都收收埋埋

Five eyes are watching you

其實想問可唔可美國渣著中國痛腳，用人權法迫中國跪，例如狂加佢關稅，加到佢仆街，共產黨都係仆街為錢為利益姐，到時咪自自然放棄香港，咁香港咪

日本。禁克警 同其家人去日本

冇香港仲邊度吸到外資比佢呃，唔通靠澳門同前海呀？

推埋其他國家

咁暫時得英國最有可能 加拿大呢？

鼓勵WORLD WAR 3

gogogo

之後到英聯邦國家
港共死穴

英國 加拿大 都夠做

成班高官已經可以係大灣區安享晚年

woohoo

快

唔駛聯手做
日韓各自同美國交代就得
反正佢地兩邊都要同美國爭寵

不過韓國跑出機會大好多

加日本先最有用其實
班狗咁鍾意去日本玩

日韓台英美加歐澳紐大包圍

比澳洲好少少，在於美國響加拿大影響力大過響澳洲既影響力
但中共滲透都好厲害

但刁準備去日本 日本點都唔會短期制裁掛

日本 出招唔比黑警去
一定跪

612 721 811 831 10.1 11.11 11.18

甴近平 甴曱平 習曱甴

香港

去其他國家登報
派遊說團

沈旭暉都有提議過

法國都叫有可能，德國就....

日本一定係第一個最撚想中共死既政府

韓國係市民撐港，個總統都會霎時奶共

其實如果去日本要申請visa 既話,
黑警同埋佢屋企人唔撚批
高官同埋佢屋企人唔撚批
所有人會即刻跪比你睇

法德好重要
歐盟基本上睇佢地頭

五眼一定做嫁啦，如果台灣都立就真係

都叫做收過2個香港難民

唔好搞中國啦唔想全球攬炒， 我唔要樽蓋當錢使

日本呢?
日本D後生仔好似與世無爭咁款

係時候出大量文宣幫下台灣，佢地比大陸滲透得好嚴重！

唔知喺美國既蝗蟲 會唔會暴動

日本睇地區，沖繩、北海都好多假日本人，係大陸人扮。

德國肥婆已經出聲叫唔好孤立強國喇

同埋唔好忘記其實依加過左個個係減辣版黎架

全球制栽，八國聯軍 !

八國聯軍2019/2020版

以後有排玩

一定要有日本台灣

期待八國聯軍

澳洲已經起撚哂火 不遠了
加拿大就推緊
日本大機會跟大佬
台灣大選完 英文都有機會跟機
英國就算吧啦 耐唔耐議會都叫比D希望 但個19政府又口交打沉
德、法 、意D垃圾國 唔出聲好過出聲 一出聲必定係奶共

加辣定減辣都係好主觀啫 我唔覺得係減辣 冇普選就制裁中國已經好狠

林鄭又立大功

push

邊條section 有寫？上Congress 網唔見有，求source

日韓台最緊要

只希望英國會做返少少野
明明關佢事

［香港人權與民主法案］外媒揭香港區選結果 促成特朗普簽署法案

話區選冇用嘅白兵 storyteller 幾時死？

最希望係英澳加一齊造低佢
咁班中國人就898

起來殺呀
殺到英美俄澳加

眼見連登一邊話立法會無可能過半, 立法會廢, 無用。我明。

但係老豆豆講真係會有和理非, 會想係個制度裡面盡可能改變令普遍市民既聲音可以主導個政府。

我亦都知好大部分人係堅信五大訴求，缺一不可。
首先係要政府回應、答應五大訴求先。
其中一項係真雙普選，如果做唔到依樣野，係唔可以一步到位做到從體制裡面改變香港。
但係淋病政府一直冷處理，一路拖，拖左我地半年依家先出個<<獨立"檢討"委員會>>。

我個人無咁叻，我唔知道政府黎緊會點做。
我唔知個政府想拖我地幾耐。
政府唔回應、答應。我地就升級再升級。
就好似打緊一場長久而睇唔到終點既仗。

但係立法會選舉下年黎緊，話長唔長，話短唔短，好快就到！
我地仲係到自己人屌自己人，做人都要有Plan A，Plan B。
點解仲唔可以停止爭論！

五大訴求我地要政府俾到交代我地，缺一不可。
立法會最基本野要做好，夠資格就登記做選民。
兄弟爬山，各自努力，目標一致。
繼續high人權法、區議會，我睇唔到香港人出路！
區議會贏，人權法贏，然後我係幾等公民?

D 濕9政客我地睇下就好啦!
我地係爭取緊人一出世就要有既野!!

再係咁下年立法會會無，4年後區會都只係一個循環。

"祈求 民主與自由 萬世都不朽 我願榮光歸香港"
去左邊?
自己香港自己救！

推下行動post好過啦!!!

冇得去日本成個保皇popo陣形即刻收皮。

美國canada三毛怕
共產應該leave me out

百國聯軍

下一個中期目標: 文 宣 激 起 台 灣 公 民 意 識，聲 援 大 選

得

OK

布袋彈
正想開呢個post

一定要有日台
對藍衫最大影響

有冇名單？

下一個中期目標: 文 宣 激 起 台 灣 公 民 意 識，聲 援 大 選

仲有呢個

下一個中期目標: 文 宣 激 起 台 灣 公 民 意 識，聲 援 大 選

開左！

澳洲爆咗王立強出嚟喎 似係歸邊
盟友愈多愈好

印度 同鄉來了 我帶路

帶佢去重慶兌錢先

重慶將會變身指揮部

韓國 台灣

佢地係瑞士啲錢多到想像唔到

德國轉印度有d機

下一步

日 台 呢

美國用馬格尼茨基制裁瑞士銀行都會封戶口，因為瑞士銀行都有美元業務，唔洗瑞士本國立法。

係咪有人要主動宣戰了

韓國

點解成日漏咗紐西蘭？

五眼聯盟
缺一不可

南韓剛剛同支那簽咗軍事協定啊

11.28 愛丁堡 鐘樓
12.1 遮打
12.2 廣告界 五天罷工

2019年香港區議會選舉徹底打破了建制派長期把持區議會的政治格局，對於今次選舉結果，《金融時報》認為這是個落實民主的契機，呼籲北京讓步，並指這是最有希望平息動盪的方法。

評論指，區選投票率及其結果是「在這個煽惑言論逐漸普及於西方，而威權主義則漸生在北京的時代中，民主精神強而有力的表現」，也反映了示威運動的紀律和靈活性。

評論認為如何回應香港有關自治的訴求是現時對中共政府的最大挑戰。中共高官若然進一步鎮壓示威者，只會引來更多騷亂；相反，北京應回歸其「一國兩制」的精神，這本應是香港的管治模式，香港應有自己的法律和公民自由。

評論又以2014年人大8.31決定而引起的雨傘運動作比較，指中方最有希望制止今日香港騷亂的方法，便是提出比8.31決定更好的普選方案，以換取同時要求香港就23條立法，確保港獨派不會掌控社會。

Photo from internet
評論推斷，若民意能維持到明年立法會選舉，便有望取得立會過半數席位，如此一來，泛民便可有更大籌碼與北京談判，爭取增加選特首的民意代表等等。

但《金融時報》亦提醒，示威運動持續下去需要制止「過份的事」，區議會選舉投票結果顯示有4成人反對社會運動，證明「反政府運動有責任展示民主不只照顧大部份人，也要重視沉默的少數」，當中可能包括建制陣營的忠粉，也有很多是希望「回復安寧」的普通人。

美加英歐盟日韓台一齊上，包圍支那

推
如果話制裁班狗 最好就係日本推 禁狗隻及其家屬入境 你話點知佢係狗 屌 人地國家級既野 會唔會搵個狗隊list 都搵唔到呀？